買282輸左錢既請入

Hi

1.6入左

唔驚 聽日會爆升
利申 價投唔睇

明天再戰

巴打打算幾錢止蝕

望5蚊？

心態可取

冇計，衰白痴，買教訓

我都1.6入😂接火棒

好過之前啲人追國泰嘅

1.5 徘徊果陣唔知幾多巴打忍唔住爆咗

正皮 = 正股驚閪，長揸實升得番
負皮 = 屎都瀨埋放撚咗了

咁多位巴打有咩部署

1.68入左 聽日繼續

過夜唔怕咩？

我唔急喎

志氣可嘉！

股票就係零和遊戲，食得咸魚抵得渴

巴打有無指點？

聽日入咩好？

我覺得毛記有搞頭

有想同以下既人講:
$0.1 樓上接貨既人: 恭喜你
賺咗錢既人, 請你哋多謝手足, 你賺緊黃絲手足既錢

巴打入咗？ 今日升100% 仲有得上？

有想同巴打講：
呢個 post係輸咗錢㗎

係唔係音樂停啦

中場休息姐！！！！！

我地講心唔講金

呢D股票有無得沽空
利申:咩都唔識

講錢傷感情
strong hole!!

1.71 買入

第二個 post有位巴打話無得沽

我地買既係良知 唔係股票
打死都賣 邊個賣 邊個就係鬼 係五毛

我1.9支持入左
希望比番錢我
唔好當我condom

1.48入咗，等睇聽日點

推到壹傳媒勁過 ATMX
先反映到真香港人抗爭實力

尋日早段買咗兩手冇打算放
某程度上算唔算輸咗錢

1.62 三手
1.30 一手
有冇人圍下爐

手足頂住

聽日望5蚊

咁識玩

手足好波

利申 窮到無錢買

高手想聽日開市跟

收市前1再溝麻

咩價位入先？

又唔好咁講，始終股票市場，你點知會唔會比藍絲賺曬。 放完做返相應嘅嘢，例如：直接課金

買282賺左錢既請入

正股驚閪

打爆支那騰訊

1.3

0.305

輸3000
屌！買個教訓

1.5 入左6手 蝕到呢
當買個教訓

去到咩位會離場？

正股上得番

長揸當收息！！！！

走左未

strong hole

勿分化

無錯 琴日買 今日高位放 掙3倍
交比大家先

將藍籌變成黃籌都仲得

冇左成個月糧

大把藍絲cap水呀 你仲懵盛盛

希望聽朝9點開市笑醒

$1.5入左10手
點部署

無事啦 應該一開唔會插咁多嘅
巴打操作遊刃有餘啦

咩心態

有無人未有投資戶口，想即刻開返一個

我意思係有賺嘅，放咗後可以直接課金，蝕緊嘅其實都係1-2手多，咪當支持蘋果囉

星期一黃絲入市
星期二藍尸入市
星期三黃絲都係用返啲錢去買報紙好過

今日1.3入左

投資涉及風險呀

做每樣嘢都有人cap水 唔通又唔做？
加上佢地買黃股票 壯大黃色經濟圈咪好

放咗未？
會唔會博埋聽朝

唔係阿......巴打你好多閒錢?

而家真係同出賣一班真心手足冇分別 佢地仲以為有手足係度 點知走哂

聽日升到2蚊啦 。 驚西正股

輸落黃股度心理上安樂啲

買股票點壯大黃色經濟圈
因為黃絲被情緒綁死左 跌都唔可以賣一定要高位買
結果啲錢簡直係由黃絲送比藍絲

為理想犧牲

樓主輸幾多

你肯定買嘅全部都係手足？係嘅話又點會怕蝕錢，咪當支持蘋果囉，就算手足賺咗錢走人，最後都會用係黃色經濟圈，我唔覺有咩分化。

無錯輸小小等收息補返

lihkg仔都好信
叫你買果d 一係自己成手貨等你接
一係就自己根本唔玩股票 9up ing

8473
1978
1716
都爆升

咁快有呢D苦主Post? 一日未放, 一日都未輸

頭先我1蚊都唔敢買 等聽日先

買既絕大部份都係手足
你一走 就有機會引其他人走 之後股價就插 點解唔長擺收息？

巴打睇定啲呀

on9唔緊要
果d睇錢至上炒家十個有十個都藍到出汁呀

蝕緊錢喎

支持得都唔係為錢 咪當為理想犧牲

係度諗緊弱智連登仔真係以為買公司股肥佬黎會受益 根本全部人係為賺錢 以為班港豬有咁撚好真係支持最撚仆街仲要有啲人不斷水人買

啱 投資最緊要有信念！

負皮嗰啲今晚反省下 究竟自己對唔對得住黃絲個名

各位股東你地好
如果我地長期買蘋果日報再交區議員辦事處比人拎
令你地長期有生意 你地會支持嗎？
入嚟比比意見 推比區議員睇好嗎

長遠支持蘋果

輪咪輪囉屌
預左

聽日再爆升會唔會停牌

呢啲先係應有態度

輸
打錯字SOR

一齊唱好等藍絲入貨

分分鐘大把藍絲入貨啦

唔緊要 輪下姐

Strong hold la, 驚西咩，越驚跌得越快，少少錢咪撚驚，買得預咗。

藍絲多謝你地班傻仔渣, 贏既咪就係其他手足既錢......真心想幫蘋果, 買佢既產品先幫到

而家俾人借機MAKE NOISE炒起股價, 唔係低位買既都係接火棒, 呢D咁既炒法好快完, 好似果時305咁, 第1日話開放地攤經濟炒到飛天, 之後就套住班傻散
而家282一模一樣玩法

藍屍輸既機率, 一定比黃絲低
黃絲要STRONG HOLD 買信念, 買良心
藍屍賺完就放, 比黃絲接火棒

投咩資，係講心

又話strong hold, 未夠一日就喊曬口

所有黃股
利申：入咗8473

要 hole幾耐

驚條心血管頂唔住

你依家開都遲啦，下次都唔知幾時
不如睇吓啲投資concept同埋調整好心態先開

良心價

琴日又講呢d今日又講呢d悶唔悶啊
你含撚啦，投資涉及風險買果陣都預左唔係實賺啦，洗撚你扮高人提

起馬等到康復左香港先放啦

你係咪調轉咗嚟諗，驚蝕同賺錢走嘅本來就唔係為咗支持，而係為咗投機賺錢

隔離post話唔好炒股啦 藍屍賺哂你地啲錢
輸錢可以認證係真黃絲

港股太恐怖

手足入股唔係為賺錢，你唔好諗到手足咁低等

Same

唔會輸 我贏嘅係信念

聽日再升過

派息，借問聲，對上個次派息係幾時，派幾錢

真黃絲係0.09 入果班

依家仲賺緊

$1.5 1手
$1.08 1手

輸緊少少

聽日升返幾倍

巴打咁勇

佢地唔會叫呢d 做賺，係抗爭成功

輸幾多？

15年派0.02

唔睇都唔知蘋果原來有派過息

咁既閪股

太保巴今日有無玩

是鳩旦啦
入果刻預左Total loss
so what

緊係啦，咁大間蘋果公司，一日既交易額仲大過佢市值，咁把炮(走都走唔切）

佢話你地高位入都會strong hold
最大贏家 藍屍

買又蝕，放又蝕，一萬幾千，支持strong hold。

輸左幾千

聽日爆上3蚊

都真，但想買良心都係直接去捐錢/訂閱啦
同路人唔熟股市要小心啊

等睇班藍屍表演

準備長渣未啊 千祈咪撚放啦 驗證係咪真黃絲最佳考驗

不過收市咁多大手1蚊入貨， 應該仲會繼續炒

巴打個名好正

想問個 P字係咪得 VIP先有？

唔係驚蝕 你點諗我唔知 但係我唔會再離棄班手足

最撚慘係手足唔知頭唔知路, 鳩衝去買股票就當撐咗蘋果
其實就係送緊錢比藍屍

睇聽朝開市

正股驚閪咩，長揸啦

Pin呢個 小心五毛帶風向

應該仲有聽日可以玩下，最多玩兩三日

仲痴過KODK

P牌本專利 越來越多人真係信咗連登仔以為係手足幫手先係咁俾人水咗去買

輸左既手足
好嬲

買股票係益咗莊，買報紙subscribe會直接幫到一傳媒呢間公司

屌 市場上得大約三成貨 掃哂又唔放 股價咪穩定 真係驚閪咩

想知巴打點部署

本來就兄弟爬山各有各做，無咩離唔離棄，唔好鬥黃好嗎？

屌我都係咁話
買得反而預撚左好撚多藍絲沽
買左預撚左係真係當捐錢
除時停牌一撚樣無

個個1-2手貨， 就瓜瓜嘈

入左 為賺錢而走 仲唔係離棄？

入撚左一手咩價唔撚講,
但係用支持角度去睇

我睇幾個POST個個怨婦咁, 講高位入左點算, 一睇就知做左接盤俠啦, 邊會有人同錢過唔去架

唔好勞氣啦

買嘅唔係股票 係義氣

絲打好波 牛熊蝕幾皮當冇事 支持同路人就叫哂春咁 笑死

問題係而家咁既行為, 只係益左個莊家.....

邊個係莊？ 肥佬黎？

$1.95兩手

個頂得幾秒都摸到
巴打反應應該好快

1.43 100000股

你估傻散既威力好大咩, 今日成交超40億呀, 背後一定有批莊, 借消息放水低位炒上去引傻散入局, 呢D股玩一兩日, 班人就出貨套你班傻散啦

入市價盤，點知load完已到頂

屌你老母閪呀PR狗

渣到香港光復果日啦

Bloomberg link 有講 most of them are super small

成班以為買股就幫到蘋果, 根本就係度當係贖罪卷 去做蘋果VIP就真正入佢地袋啦, 仲可以改善佢地財報表

唔該睇返我上面嘅回覆：
你肯定買嘅全部都係手足？係嘅話又點會怕蝕錢，咪當支持蘋果囉，就算手足賺咗錢走人，最後都會用係黃色經濟圈，我唔覺有咩分化。

成堆on 撚鳩，係唔捨得舊錢就咪撚買啦。

聽日2蚊見

應該係有一條友大手買入先，谷左下個價，再有人跟入
有人話係大陸買?

岩 同自住一樣 驚閪咩

錯撚左今日0.4買 唔知聽日入唔入手好

股票價格可升可跌，買入前請衡量自身承受能力

支持樓主

最大買入經紀商係中銀國際 大家都知咩事啦
琴日揸既都可能大部分係手足，今日已經引曬一大班老散/炒家入場

我有份0.1x入貨，有份1.x開始沽
多L謝晒

利申：你哋口中既藍絲

倒轉黎講
藍屍0.1買完 0.2走左 等唔到升到一蚊都有可能

對藍屍黎講，有乜所謂，賺少咗啫
但蝕既一定係黃 (strong hold)既人

零和遊戲，你為啖氣唔沽，人地咪落袋囉
真係課vip好過

唔出奇，知道港豬d 錢易賺
無錢又問政府R

咁對於黃嘅呢講.. 買282等於Invest 落呢份信念
282 認真收皮嘅時候，即係佢份願景都收皮.. 錢？WFC 啦已經

你講得呢句，證明你都唔明股票既運作
你買唔買蘋果，其實對蘋果既運作根本無影響
你只係送緊錢比藍屍用
真係wfc d錢，不用課金比蘋果啦

傻散

麵仔入左 大家睇路

認同, 今日賺咗, 然後訂閱咗個10000既計劃

傻啦.. 睇怕唔你唔明成個大畫面

舉一個最簡單嘅例子..
肥佬黎手渣7成股票，呢2日升咗15倍到
身家差唔多多咗20億
當保守D LTV 借2成..
可以多成4億營運資金

如果係Strong Hold 嘅 黃絲
更加令到貨源歸邊
唔使驚比國家機器做殘個價

冇錯.. 股票升D錢係袋唔到落蘋果
不過有更充厚嘅資本一定對業務有益

老散梗係佔大多數啦
大戶揸幾千萬貨夠推郁個價畀散戶接啦
小朋友

因為7成係肥佬黎 大行都揸一批貨
實際市場流通既貨唔多
借呢樣野炒上割一筆真係好易

又講肥佬黎借錢
你真係講到借錢唔洗還,
依家蘋果係年年蝕錢
你叫肥佬黎借錢去蝕, 你估唔洗還?
如果還唔起, 最後變賣股權, 紅色資本注資, 咁點算?

你點睇得出充厚資本可以改善業務
媒體係香港一定係蝕住做, 所以先要大家支持買爆蘋果, 但唔係買佢D 股票

1.57入，0.96放，跟住佢就即刻升返

聽朝再入博多轉？
呢度好多巴絲話未玩夠

上市唔係為咗融資 就係 貸款
10間上市公司10間借緊錢
你唔係以為肥佬黎冇按D股票出去？

認真.. 你試下想像下呢2日.. 282 係暴跌9成..
就算你貨幾多金都好快玩Q完
2億幾市值得返2千萬
試但一個要Call Loan 你已經玩完。

真係

到時跌十幾倍又要Bloomberg

1.4入 1.1走 走完升返1.6/1.7

買黎諗住炒既真係抵9死

想加入股場了

想快啲有投資戶口

你第一句已經係錯
上市係籌集資金，籌集資金來源係新股東，而唔係融資
好多公司有銀行貸款，但唔代表肥佬黎有押自己股票出去，就算佢有押，連登仔要幫，唔應該係買股票，因為無助改善公司收入。

如果按你既理論，大撚把妖股可以借到好多錢，股權集中，就可以炒上幾倍

呢次炒上去，希望唔好咁快跌破0.2

多謝手足支持

麵神加持

融資都要睇間公司財政健康程度架
蘋果股票按唔到好多錢
除非供股

我覺得呢兩日啲老散衝入去，尤其係支持肥佬黎嘅
大部份同送死／錢都冇乜分別
肥佬黎同佢老婆揸咗七成股份
後面玩嘢隻手就當正 282 係莊家股咁玩
係咪想引肥佬黎忍唔住用些少股份嚟短炒？
隻手第一日出手，就係趁 282 地震嗰日玩嘢
睇嚟唔只282 ，香港成個場嚟緊都會係腥風血雨
啲老散自己要睇路

下？你買係支持蘋果喎點解諗沽？

正股驚閪咩

你想賺既唔好買282啦 買5仔啦

諗過，但好驚再跌

買莊股預左啦，只升不跌，錢從何處來

買還買唔好孖太多
最多咪當捐左比肥佬黎

你先係傻9 你覺得啲人係想賺錢先入282？

聽朝開市1.1入返手搏一搏

1.1

賺少少就放

望1.5 穩唔穩？

傻仔

買282真係為錢咩？
係為啖氣！

唔該你自爆

穩，睇緊2.3

我望1.6

買嚟比孫女嘅

1.5入, 望住升到1.85按緊1.9, 點知1.96直跳1.3

整合番，原來係大陸佬落黎吸香港人血

全程根本由富途主導。

睇番個時間軸，琴日由1點炒起，收市回調。半日時間準備好曬資金。就部署今問，開市即高開吸引眼球，加埋今日恆指升500點，通常人既情緒好受即時買賣盤主導。天時地利人向都齊曬。

所以開左個好盤，交投暢旺自然好造市；大戶左右手推高。好明顯睇到，用最少資金，做到最大效果，9點，1點不問價提，時候短，自然思考時間短，思考短自然亂，於是好多人會追入

升得咁癲主要原因係因為街貨少，得34%，而當中既一半由幾間集中持有（今朝有講過），正常應該起碼有50%以上。

幾間加埋已經佔左16億成交......

睇番經滙豐，中銀持倉既股數

滙豐持有9700萬股；恆生持有6800萬股，單睇今日呢2間野既成交已經超過呢數，意味d咩？ 意味每股其實已經轉手左次呀！！！有幾多係落左係手足到，真係唔知。

到睇埋浄買入淨賣出； 呢幾間都係浄賣出。

為炒作，諗住執少少既，考慮清楚，風險可以好高。
為支持蘋果，就唔好參與，拎筆錢幫蘋果好過助長大陸佬吸血。

咁當然我都係9up ,但唔想無乜炒股既人仆街，輸的起既由佢。但呢類通常一跌就永不番身架了.

非眼紅，純分享！股價繼續gogogo由琴日睇到今日，好精彩！

理得麵麵有冇入
Total loss都係支持表態嘅一種

當然啦支持方法好多
買報紙、vip課金，能力範圍做到幾多得幾多！

但全日都有班友喺到話買嚟托柒呀
捐錢好過呀乜乜柒柒
死窮撚幾皮嘢都輸唔起就收皮啦

點睇聽日呀

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

水哥賺最多🤪

咪咁天真啦

0.34入

老老豆豆，今次282要做到長渣股先至叫做贏番小小，先叫做香港人係重視新聞自由，要令到cctvb逼住都要報呢隻股，先可以有更加多人重視今次真真正正發生咩，點解得中資股，小米、中芯先可以做到藍籌，香港都要有一隻股可以做到一報新聞就要報到佢個股價，非282莫屬！

講得好,282係信仰

琴日收市前放，賺一萬，今日一早入10手，1.8再放曬聽日希望0.9入到再放

但隻股本身值0.4，垃圾嚟，靠情感嘛，業績完全唔得

你只係證明左財經台d人個個用支牛咋嘛

你都on9，邊個迫你入，我有錢我再用黎支持運動，自己傻西垃圾股都高追，怪乜，這就是股票市場

支持運動原來連登仔進化到比錢藍屍都叫支持運動

點自爆？

講真Strong Hold支持嘅
由聽日開始就唔好再睇個股價上定落

唔想賺錢就唔會有班人高位沽啦, 唔沽基本上係唔會趺只會一直上啦, 點解2點開始會趺番落黎? 因為有班想賺錢既人食糊囉, 唔想賺錢學咩人買股票?

仲有班人係隔黎POST叫苦主, 唔想賺錢既無所謂既, 做咩出黎做怨婦? 止蝕輸果班, 做咩要沽貨止損? 怕蝕得更多嘛? 仲有話聽日開市搏一搏果班, 明顯係想賺錢啦

你先係傻9果個, 真相都未睇清

隻野計NAV只值0.5, Cash Flow 每股得0.05
姐係俾盡隻野只值0.55......基本面垃圾, 紙媒夕陽行業你同我講可以升到2蚊,3蚊? 笑話

正如708忽然改話做車, 仲可以一分鐘一架, 但主業蝕到仆街都俾人炒上6倍一樣笑話

係，根本就一隻垃圾股

垃圾股仲要吹奏，坑手足錢，美化抗爭。其心可誅

Sorry 要糾正下你.. 你隻股票唔上市.. 你嘅股份何來有價有市.. 發新股籌集資金係其中一環，但融資貸款係絕對需要。

都係果句啦.. 買282 係會諗輸贏嘅就真係仆街唔好喊

真係買咗長Hold嘅.. 先係真正幫到下手

比盡你100萬股長hold幫到咩手？
股票市場不嬲都係群眾玩意，得一個半個人理性長hold可以對蘋果有咩作用？未一樣會跌翻落夾

輸左錢既人就會話買得依隻唔係預左賺錢 支持蘋果
事實就係做左傻仔接火棒安慰自己

證監會表示，因應壹傳媒(00282-HK)近日股價及成交量大幅上升，證監會一直監察，並將繼續密切監察與壹傳媒股份有關的交易活動，亦將與聯交所合作，要求公司向市場及時披露所有與公司控制權、財務狀況及營運有關，並且可能對公司股價造成重大影響的未來發展情況及資料，避免證券出現虛假市場。

證監會發表聲明，回應收到與壹傳媒股價及成交量大幅上升相關的大量查詢及公眾對事件的關注，表示由於壹傳媒股價及成交量的異常升幅，投資者買賣時務須格外審慎。

可能強制停牌 睇路

你係咪比較年輕，你聽邊個講銀行借錢係睇股價銀行借錢係睇前景，未來，盈利能力。你股價升到幾多都好，如果銀行覺得你無能力還錢，一樣唔會借比你。今日個價高，聽日呢？銀行咁傻仔睇你依家股價借錢比你?

長hold根本無幫助
股價對公司營運緊本無影響

0.28 入 0.79 放咗啊屌

班仆街想有人幫佢地接火棒咋

1.9 10手

1.9係幾秒時間，你都入到?吹水?無圖無真相

1.5 搖撚準備

今日望3蚊

1.12入

完咗架拿？

依架證明到未呢？

邊個放邊個就係深藍
大灣區人

典型神仙股

輸係好撚正常，好彩係用緊政府果一萬

高 j果班 一萬都買唔到一手

咁唸好似心理平衡d

1.15入一手
尋日lunch 前1.3都無放、衰貪心想等1.4

而家要長渣
分分鐘渣一兩年都上唔到$1
隨非蘋果又死人冧樓⋯
到時真係變左發死人財

你諗吓自己初衷點解要買0282
係因為支持黃圈定純粹混水摸魚賺錢至上

如果係純粹為賺錢
咁就恭喜你

買股票十個有十個都係為賺錢
咪天真

得一手，會長期strong hold

啱呀
如果直接講為賺錢就冇問題
但好撚憎人一路話支持黃圈一路話輸錢好慘

嘩屌

Most of them are stupid fool, would have investment loss 唔通咁講。

係永遠上唔番

抵死

所以手足要頂住

扺你死
今次就真係變"長渣"
一世升唔返

12年都未必

壹傳媒對上一次1蚊已經係2014年
揸1，2年想返1蚊？
你知唔知買緊咩呀？？
大前日先係0.075 你買入個價係1蚊樓上
你高追10倍呀，10倍都計少左比你呀

好能掛左條件盤
成功對左,再比人食

蘋果如果唔係畀人政治打壓，市值應該高好多。

如果啲人唔放 個價一定直迫美股蘋果

1.36入1.7唔走最後今日0.5走

0.5己經少高5倍幾

買282叫支持黃圈？

唔明點解個個話我抵死
本來買股票就係為賺錢
唔通有人為輸錢而買股票？

我只係做緊一個正常投資者做既野
係咪因為蘋果係黃就唔可以用佢股票投資賺錢？
咁個d賺左一大筆錢走既人你地點評價佢地？
贏左錢就應份
輸緊錢既就會變左抵死？
奇奇怪怪

唔跟遊戲規則
當股票市場係做善心既你地仲正常啦

仲唔正常

分清楚好冇
正常投資者係唔係買依D股票
賭錢先會玩
你做左莊家點心啦

當買個教訓囉
買依d炒作股要識得風險管理
set跟蹤止損，止賺止蝕係基本野黎

我先前買牛熊添啦
你話我唔正常咪唔正常囉
投資又唔係只有一條formula
有人鍾意穩健正股收息
有人鍾意炒仙股
有人鍾意牛熊

個個人風險承受能力唔同
計你講法、投資有正常方法
咁係咪個個都會賺錢？唔會有人輸錢啦

有錯
我過大海玩大細 賭波都係投資

講到尾
話人抵死個d
咪又係唔抵得人賺錢、自己得個睇字

如果自己都有份賺左一舊既人
應該唔會特登周圍話人抵死
最多心裏暗笑其他輸錢既人、但唔會話人抵死

邊會有人會話賺錢既人抵死
又廢又要賭既人先抵死

但你捐咗既錢唔係入肥佬黎袋

係入炒家度

捐黎做咩？

咪再呃自己話買黎支持肥老黎啦
咁不如直接比錢訂閱好過

明明就想賺一筆
點知高價比人水入左
而家係度精神勝利法？

你唔拎d 錢去買報紙？
說穿了，買股咪又係想賺錢
你買左 肥老黎又無得分
定以為老散可以推得高個價

買股票係買睇好既公司 投資一間公司，
咁諗係冇錯，
但前提係你喺正常時候，
冇俾炒家玩弄緊既時候買

忽然衝入火場用高價買
之後講你係為支持 預咗冇晒錢 係善心撐
真係咁諗你就係on9
你啲錢送晒俾莊家炒家，肥佬黎一蚊都冇落袋
你啲善心帶嚟既結果只不過係咁

十卜十卜 蘋果就黎升穿100蚊目標價 你就發啦

G持

到底買黎係為左表示共存亡，做股東之一
定係買黎為投機炒賣？

如果係前者，其實跌到點都唔關你事
如果是後者，藍絲都唔會買佢架啦，你即係諗住搵其他黃絲接火棒，

咁投機有風險，只可以講底你死

分唔到真定假

冇10蚊都唔好放

btw，貼倉先啦

各位輸左幾多

認真.. 唔甘心輸錢真係只可以話抵你地

又想賺快錢.. 又想攞光環
最柒係實際輸埋錢仲話咩 當支持咗蘋果

利申：10手 賬面輸緊 萬零蚊；不過打死都唔撚放，聽日去申請做提倉拎返屋企當牆紙

放哂手頭上啲 AAPL轉入 282

俾手足冼一鑊

投資涉及風險

抵死，廢股都入

$0.85 7手
依家輸緊3萬幾